# 编委会


## 执行编辑
|||
| :---: | :---: |
| 联合主编| [Edward N. Zalta](https://mally.stanford.edu//zalta.html)（斯坦福大学） <br>[Uri Nodelman](http://ai.stanford.edu/~nodelman/)（斯坦福大学） |
| 副主编| [Colin Allen](https://colinallen.dnsalias.org/)（匹兹堡大学）<br>[Hannah Kim](https://philosophy.arizona.edu/person/hannah-kim/)（亚利桑那大学）<br>[Paul Oppenheimer](https://www.peoppenheimer.org/)（斯坦福大学和阿德莱德大学） |

## 学科编辑

|||
| :---: | :---: |
| 行动哲学| [Luca Ferrero](http://philosophy.ucr.edu/luca-ferrero/)（加州大学河滨分校） <br>[Derk Pereboom](https://derkpereboom.philosophy.cornell.edu/)（康奈尔大学） |
| 美学| [Robert Stecker](https://www.cmich.edu/colleges/chsbs/PHLREL/philosophy/faculty/Pages/stecker.aspx)（中密歇根大学）<br>[Alex Neill](http://www.philosophy.soton.ac.uk/staff_pages/staffprofiles/neill.htm)（南安普顿大学）<br>[James Shelley](http://www.cla.auburn.edu/philosophy/people/professorial-faculty/james-shelley/)（奥本大学）<br>[Rachel E. Zuckert](https://philosophy.northwestern.edu/people/continuing-faculty/zuckert-cv-for-phil-dept-website-2021.pdf)（美国西北大学）<br>[María José Alcaraz León](https://webs.um.es/mariajo/miwiki/doku.php?id=inicio)（穆尔西亚大学）<br>[Eileen John](https://warwick.ac.uk/fac/soc/philosophy/people/john/)（华威大学） |
| 非洲和非裔美国人的哲学| [Tommie Shelby](https://aaas.fas.harvard.edu/people/tommie-shelby)（哈佛大学）<br>[Souleymane Bachir Diagne](https://french.columbia.edu/content/souleymane-bachir-diagne)（哥伦比亚大学）<br>[Olúfẹ́mi Táíwò](http://www.olufemiotaiwo.com/cv.html)（康奈尔大学）<br>[Kristie Dotson](https://lsa.umich.edu/philosophy/people/faculty/kldotson.html)（密歇根大学） |

|古代哲学||
| :---: | :---: |
| 古代哲学| [Gábor Betegh](http://www.classics.cam.ac.uk/directory/professor-gabor-betegh)（剑桥大学）<br>[Brad Inwood](https://classics.yale.edu/people/brad-inwood)（耶鲁大学）<br>[Benjamin Morison](https://philosophy.princeton.edu/people/benjamin-morison)（普林斯顿大学）<br>[Sara Magrin](https://www.philosophy.pitt.edu/person/sara-magrin)（匹兹堡大学） |
| 亚里士多德| [Christopher Shields](https://cjishields.com/about-us/)（加州大学圣地亚哥分校） |
| 柏拉图| [Richard Kraut](https://classics.northwestern.edu/people/faculty/emeritus-faculty/richard-kraut.html)（美国西北大学） |
| 阿拉伯和伊斯兰哲学| [Deborah Black](http://individual.utoronto.ca/dlblack/)（多伦多大学）<br>[Peter Adamson](https://www.philosophie.uni-muenchen.de/lehreinheiten/philosophie_6/personen/adamson/index.html)（慕尼黑大学）<br>[Jon McGinnis](https://www.umsl.edu/~philo/People/Faculty/index.html)（密苏里大学圣路易斯分校）<br>[Sajjad Rizvi](https://socialsciences.exeter.ac.uk/iais/staff/rizvi/)（埃克塞特大学） |
| 生物学哲学| [James Tabery](https://faculty.utah.edu/u0578517-JAMES_TABERY/biography/index.hml)（犹他大学）<br>[Roberta L. Millstein](http://www.rlm.net/)（加州大学戴维斯分校）<br>[Melinda Bonnie Fagan](https://faculty.utah.edu/u0976724-MELINDA_BONNIE_FAGAN/hm/index.hml)（犹他大学）<br>[Jay Odenbaugh](http://jay-odenbaugh.squarespace.com/)（刘易斯克拉克学院）<br>[Angela Potochnik](https://www.angelapotochnik.com/)（辛辛那提大学）<br>[Matthew J. Barker](https://www.concordia.ca/faculty/matthew-barker.html)（康考迪亚大学） |
| 中国哲学| [Kwong Loi Shun](http://philosophy.berkeley.edu/people/detail/336)（加州大学伯克利分校）<br>[Chad Hansen](http://philosophy.hku.hk/ch/)（香港大学）<br>[Karyn Lai](https://hal.arts.unsw.edu.au/about-us/people/karyn-lai/)（新南威尔士大学）<br>[Sor-hoon Tan](https://socsc.smu.edu.sg/faculty/profile/156466/TAN-Sor-Hoon)（新加坡管理大学） |
| 认知科学哲学| [Shaun Nichols](https://sites.google.com/view/shaunbnichols/home)（康奈尔大学）<br>[Ron Mallon](https://philosophy.wustl.edu/people/ron-mallon)（圣路易斯华盛顿大学）<br>[David Danks](https://www.daviddanks.org/)（加洲大学圣迭戈分校）<br>[Kristin Andrews](http://www.yorku.ca/andrewsk)（约克大学）<br>[Colin Allen](https://colinallen.dnsalias.org/)（加州大学圣巴巴拉分校） |
| 认识论| [Earl Conee](http://www.rochester.edu/College/phl/people/faculty/conee_earl/index.html)（罗切斯特大学）<br>[Jennifer Lackey](http://www.philosophy.northwestern.edu/people/faculty/lackey.html)（美国西北大学）<br>[Jessica Brown](https://www.st-andrews.ac.uk/philosophy/dept/staffprofiles/?staffid=94)（圣安德鲁斯大学）<br>[Selim Berker](https://scholar.harvard.edu/sberker/)（哈佛大学） |
| 形式认识论| [Brian Skyrms](http://faculty.sites.uci.edu/skyrms/)（加州大学欧文分校）<br>[James Joyce](http://www-personal.umich.edu/~jjoyce/)（密歇根大学）<br>[Alan Hájek](http://philosophy.anu.edu.au/profile/alan-hajek/)（澳大利亚国立大学）<br>[Richard Pettigrew](http://eis.bris.ac.uk/~rp3959/)（布里斯托大学）<br>[RA Briggs](https://philosophy.stanford.edu/people/ray-briggs)（斯坦福大学） |

|伦理学||
| :---: | :---: |
| 规范道德| [Holly Smith](http://philosophy.rutgers.edu/people/faculty/629-smith-holly)（罗格斯大学）<br>[Mark Timmons](http://timmons.faculty.arizona.edu/)（亚利桑那大学）<br>[Sarah Stroud](https://philosophy.unc.edu/people/sarah-stroud/)（北卡罗来纳大学）<br>[Thomas Hurka](https://thomashurka.com/)（多伦多大学） |
| 道德心理学| [Walter Sinnott-Armstrong ](http://sites.duke.edu/wsa/)（杜克大学） |
| 伦理史| [斯蒂芬·达沃尔](http://www-personal.umich.edu/~sdarwall/)（耶鲁大学） |
| 元伦理学| [Sigrún Svavarsdóttir](http://ase.tufts.edu/philosophy/faculty/svavarsdottir.asp)（塔夫茨大学）<br>[Matthew Chrisman](https://www.ed.ac.uk/profile/matthew-chrisman)（爱丁堡大学）<br>[James Dreier](https://philosophy.brown.edu/people/jamie-dreier)（布朗大学）<br>[Sarah McGrath](https://sites.google.com/view/smcgrath/home)（普林斯顿大学） |

|应用伦理学||
| :---: | :---: |
| 生物医学伦理| [Hilary Bok](http://philosophy.jhu.edu/bios/hilary-bok/)（约翰·霍普金斯大学）<br>[Jennifer Hawkins](https://scholars.duke.edu/person/jen.hawkins)（杜克大学）<br>[Sean Aas](https://kennedyinstitute.georgetown.edu/people/sean-aas/)（乔治城大学）<br>[Dana Howard](https://sites.google.com/site/danasarahhoward/)（俄亥俄州立大学） |
| 道德与信息技术| [Jason Borenstein](https://spp.gatech.edu/people/person/79e785b1-0bad-5022-9bee-7126ced2c846)（佐治亚理工学院）<br>[Thomas Powers](http://udel.edu/~tpowers/)（特拉华大学） |
| 女权主义| [Anita Superson](https://philosophy.as.uky.edu/users/superson)（肯塔基大学）<br>[Noëlle McAfee](http://philosophy.emory.edu/home/people/faculty/mcafee-noelle.html)（埃默里大学）<br>[Ann Garry](https://www.calstatela.edu/faculty/ann-garry/)（加州大学洛杉矶分校）<br>[Heidi Grasswick](http://www.middlebury.edu/academics/phil/faculty/node/16021)（米德尔伯里学院）<br>[Serene Khader](https://www.serenekhader.com/)（纽约市立大学研究生中心和布鲁克林学院） |
| 印度哲学和藏传佛教哲学| [Jan Christoph Westerhoff](http://www.janwesterhoff.net/)（牛津大学）<br>[Jay Garfield](http://www.smith.edu/philosophy/jgarfield.html)（史密斯学院）<br>[Jonardon Ganeri](https://philosophy.utoronto.ca/directory/jonardon-ganeri/)（多伦多大学） |
| 日本哲学| [Thomas Kasulis](https://comparativestudies.osu.edu/people/kasulis.1)（俄亥俄州立大学）<br>[Bret W. Davis](https://www.loyola.edu/academics/philosophy/faculty/davis)（马里兰州洛约拉大学） |
| 犹太教哲学| [Charles Manekin](http://www.philosophy.umd.edu/people/faculty/manekin_charles/)（马里兰大学）<br>[Michael Morgan](http://www.indiana.edu/~phil/people/morgan.shtml)（印第安纳大学）<br>[Carlos Fraenkel](http://www.mcgill.ca/jewishstudies/faculty/fraenkel)（麦吉尔大学）<br> |
| 康德| [Paul Guyer](http://www.brown.edu/academics/philosophy/paul-guyer)（布朗大学）<br>[R. Lanier Anderson](https://philosophy.stanford.edu/people/r-lanier-anderson)（斯坦福大学）<br>[Angela Breitenbach](http://angelabreitenbach.weebly.com/)（剑桥大学） |
| 韩国哲学| [Halla Kim](https://www.unomaha.edu/college-of-arts-and-sciences/philosophy/about-us/directory/halla-kim.php)（西江大学）<br>[Jin Y. Park](https://www.american.edu/cas/faculty/jypark.cfm)（美利坚大学）<br>[Kevin N. Cawley](http://research.ucc.ie/profiles/A026/kcawley)（科克大学） |
| 语言哲学| [Jeffrey C. King](http://philosophy.rutgers.edu/index.php?option=com_content&task=view&id=105&Itemid=210)（罗格斯大学）<br>[Ben Caplan](http://philosophy.ku.edu/ben-caplan)（堪萨斯大学）<br>[Elisabeth Camp](https://philosophy.rutgers.edu/people/faculty/details/182-faculty1/faculty-profiles/736-camp-elisabeth)（罗格斯大学）<br>[Robin Jeshion](http://dornsife.usc.edu/cf/phil/faculty_display.cfm?Person_ID=1003008)（南加州大学）<br>[Ofra Magidor](https://www.magidor.com/)（牛津大学） |
| 拉丁美洲和伊比利亚哲学| [Otávio Bueno](http://www.as.miami.edu/personal/obueno/Site/Otavio_Bueno.html)（迈阿密大学）<br>[Manuel Vargas](http://vargasphilosophy.com/)（加州大学圣地亚哥分校）<br>[Amy Reed-Sandoval](https://amyreedsandoval.com/)（内华达大学拉斯维加斯分校） |
| 法哲学| [Scott J. Shapiro](http://www.law.yale.edu/faculty/SShapiro.htm)（耶鲁大学）<br>[Kimberly Ferzan](https://www.law.upenn.edu/cf/faculty/kferzan/)（宾夕法尼亚大学法学院）<br>[Martin Stone](https://cardozo.yu.edu/directory/martin-j-stone)（叶史瓦大学卡多佐法学院）<br>[Kimberley Brownlee](https://philosophy.ubc.ca/profile/kimberley-brownlee/)（不列颠哥伦比亚大学）<br>[Leslie Green](http://www.competition-law.ox.ac.uk/members/profile.phtml?lecturer_code=leslie.green)（牛津大学） |

|逻辑学||
| :---: | :---: |
| 数学逻辑| [Dag Westerståhl](http://www.philosophy.su.se/english/research/our-researchers/faculty/dag-westerst%C3%A5hl-1.165620)（斯德哥尔摩大学）<br>[Rosalie Iemhoff](https://www.phil.uu.nl/~iemhoff/)（乌得勒支大学） |
| 哲学逻辑| [Marcus Kracht](http://wwwhomes.uni-bielefeld.de/mkracht/index-en.html)（比勒费尔德大学）<br>[Heinrich Wansing](http://www.ruhr-uni-bochum.de/philosophy/logic/)（波鸿鲁尔大学）<br>[Katalin Bimbó](http://www.ualberta.ca/~bimbo/)（阿尔伯塔大学）<br>[Wesley Holliday](https://sites.google.com/site/wesholliday/)（加州大学伯克利分校）<br>[Paul Egré](http://paulegre.free.fr/)（美国国家科学研究中心 (CNRS)/Jean-Nicod 研究所） |
| 逻辑哲学| [John MacFarlane](http://johnmacfarlane.net/)（加州大学伯克利分校）<br>[Joshua Schechter](http://www.brown.edu/Departments/Philosophy/people-facultymember.php?key=16)（布朗大学）<br>[Gillian Russell](https://gillianrussell.net/)（澳大利亚天主教大学）<br>[Catarina Dutilh Novaes](https://www.cdutilhnovaes.com/)（阿姆斯特丹自由大学） |
| 逻辑的历史| [Paolo Mancosu](http://philosophy.berkeley.edu/mancosu/)（加州大学伯克利分校）<br>[Richard Zach](https://richardzach.org/)（卡尔加里大学） |
| 逻辑、计算和代理| [Johan van Benthem](http://staff.science.uva.nl/~johan/)（阿姆斯特丹大学）<br>[Raymond Turner](http://cswww.essex.ac.uk/staff/turnr/)（埃塞克斯大学）<br>[Eric Pacuit](http://www.philosophy.umd.edu/people/pacuit)（马里兰大学）<br>[Olivier Roy](http://www.philosophie1.uni-bayreuth.de/en/team/roy/)（拜罗伊特大学） |
| 逻辑和语言| [Martin Stokhof](http://stokhof.org/)（阿姆斯特丹大学）<br>[Patrick Blackburn](https://www.patrickblackburn.org/)（罗斯基勒大学） |
| 数学哲学| [Hannes Leitgeb](https://www.mcmp.philosophie.uni-muenchen.de/people/faculty/hannes_leitgeb/index.html)（慕尼黑路德维希马克西米利安大学）<br>[Philip Welch](http://www.maths.bris.ac.uk/~mapdw/)（布里斯托大学） |
| 中世纪哲学| [Gyula Klima](https://faculty.fordham.edu/klima/)（福特汉姆大学）<br>[Jack Zupko](https://www.ualberta.ca/arts/about/people-collection/jack-zupko)（阿尔伯塔大学）<br>[Thomas Williams](https://www.profthomaswilliams.com/)（乔治城大学） |
| 形而上学| [Jonathan Schaffer](http://philosophy.rutgers.edu/for-faculty/385-schaffer-jonathan)（罗格斯大学）<br>[Daniel Nolan](https://sites.google.com/site/professordanielnolan/)（圣母大学）<br>[Achille Varzi](http://www.columbia.edu/~av72/)（哥伦比亚大学）<br>[Karen Bennett](https://philosophy.rutgers.edu/people/faculty/details/182-faculty1/faculty-profiles/952-bennett-karen)（罗格斯大学）<br>[Shamik Dasgupta](https://philosophy.berkeley.edu/people/detail/449)（加州大学伯克利分校）<br>[Kris McDaniel](http://www.krismcdaniel.com/)（圣母大学）<br>[Carolina Sartorio](https://philosophy.rutgers.edu/people/regular-faculty/regular-faculty-profile/182-regular-faculty-full-time/1313-sartorio-carolina)（罗格斯大学） |
| 心灵哲学| [David Chalmers](http://consc.net/chalmers/)（纽约大学）<br>[Daniel Stoljar](http://philosophy.cass.anu.edu.au/people/daniel-stoljar)（澳大利亚国立大学）<br>[Susanna Siegel](https://philosophy.fas.harvard.edu/people/susanna-siegel)（哈佛大学）<br>[Alex Byrne](http://web.mit.edu/philosophy/byrne.html)（麻省理工学院）<br>[Amy Kind](https://www.cmc.edu/academic/faculty/profile/amy-kind)（克莱蒙特麦肯纳学院）<br>[Jeff Speaks](http://www3.nd.edu/~jspeaks/)（圣母大学） |

|物理学哲学||
| :---: | :---: |
| 量子力学| [Wayne Myrvold](http://publish.uwo.ca/~wmyrvold/)（西安大略大学） |
| 时空| [John D. Norton](http://www.pitt.edu/~jdnorton/jdnorton.html)（匹兹堡大学） |
| 宗教哲学| [Paul Draper](https://www.cla.purdue.edu/philosophy/directory/?p=paul_draper)（普渡大学）<br>[Helen De Cruz](http://helendecruz.net/)（圣路易斯大学）<br>[Victoria Harrison](https://fah.um.edu.mo/staff/staff-philosophy/victoria-harrison/)（澳门大学）<br>[Hud Hudson](https://sites.google.com/view/hud-hudson/home)（西华盛顿大学）<br>[Scott A. Davison](https://scottdavison.webstarts.com/)（莫尔黑德州立大学） |
| 文艺复兴和16世纪哲学| [John Monfasani](http://www.albany.edu/history/john_monfasani.php)（纽约州立大学奥尔巴尼分校）<br>[Jill Kraye](https://plato.stanford.edu/subject-editors/kraye.html)（伦敦大学瓦尔堡研究所）<br>[Christopher S. Celenza](https://history.jhu.edu/directory/christopher-s-celenza/)（约翰霍普金斯大学） |
| 科学哲学| [Christopher Hitchcock](http://hss.divisions.caltech.edu/people/christopher-r-hitchcock)（加州理工学院）<br>[Stephan Hartmann](http://stephanhartmann.org/)（慕尼黑大学）<br>[James Woodward](https://www.hps.pitt.edu/people/james-woodward)（匹兹堡大学）<br>[Anya Plutynski](https://philosophy.artsci.wustl.edu/people/anya-plutynski)（圣路易斯华盛顿大学）<br>[Sabina Leonelli](https://socialsciences.exeter.ac.uk/sociology/staff/leonelli/)（埃克塞特大学） |
| 社会科学哲学| [Christian List](https://www.mcmp.philosophie.uni-muenchen.de/people/faculty/list/index.html)（慕尼黑大学） |
| 社会和政治哲学| [Zofia Stemplowska](http://www.politics.ox.ac.uk/index.php/profile/zofia-stemplowska.html)（牛津大学）<br>[Anna Stilz](http://scholar.princeton.edu/astilz/home)（普林斯顿大学）<br>[Christian Barry](https://researchers.anu.edu.au/researchers/barry-ch)（澳大利亚国立大学）<br>[Laura Valentini](https://www.lauravalentini.net/)（慕尼黑大学）<br>[Jonathan Quong](https://dornsife.usc.edu/cf/phil/faculty_display.cfm?Person_ID=1048339)（南加州大学）<br>[Niko Kolodny](http://sophos.berkeley.edu/kolodny)（加州大学伯克利分校）<br>[Cheshire Calhoun](https://cheshirecalhoun.com/)（亚利桑那州立大学）大学）<br>[Arash Abizadeh](https://abizadeh.wixsite.com/arash)（麦吉尔大学）<br>[Lionel McPherson](https://as.tufts.edu/philosophy/people/faculty/mcPherson)（塔夫茨大学） |
| 哲学史上的女性| [Christia Mercer](http://philosophy.columbia.edu/directories/faculty/christia-mercer)（纽约大学） |
| 17世纪哲学| [Alan Nelson](http://philosophy.unc.edu/people/faculty/alan-nelson/)（北卡罗来纳大学教堂山分校）<br>[Michael Della Rocca](http://www.yale.edu/philos/people/rocca_michael.html)（耶鲁大学）<br>[Karolina Hübner](http://karolinahubner.org/)（康奈尔大学）<br>[Jeffrey K. McDonough](https://philosophy.fas.harvard.edu/people/jeffrey-mcdonough)（哈佛大学） |
| 18世纪哲学| [Lisa Downing](https://philosophy.osu.edu/people/downing.110)（俄亥俄州立大学）<br>[Douglas Jesseph](http://philosophy.usf.edu/faculty/djesseph/)（南佛罗里达大学）<br>[Antonia LoLordo](https://philosophy.virginia.edu/faculty/profile/al4h)（弗吉尼亚大学）<br>[Andrew Janiak](https://scholars.duke.edu/person/janiak)（杜克大学） |
| 19世纪哲学| [Allen Wood](http://www.stanford.edu/~allenw/)（斯坦福大学）<br>[Kristin Gjesdal](https://sites.temple.edu/kristingjesdal/)（天普大学）<br>[William Mander](http://www.philosophy.ox.ac.uk/people/william-mander)（牛津大学） |
| 20世纪哲学| [Juliet Floyd](http://www.bu.edu/philo/people/faculty/full-time/juliet-floyd/) (波士顿大学)<br>[Sara Heinämaa](https://www.jyu.fi/hytk/fi/laitokset/yfi/en/staff/heinamaa-sara/2022heinamaacv2017.pdf) (于韦斯屈莱大学)<br>[Axel Honneth](http://philosophy.columbia.edu/directories/faculty/axel-honneth) (哥伦比亚大学)<br>[Fred Kroon ](http://artsfaculty.auckland.ac.nz/staff/?UPI=fkro002)(奥克兰大学)<br>[Leonard Lawlor](https://philosophy.la.psu.edu/people/lul19) (宾夕法尼亚州立大学)<br>[David Sosa](http://www.utexas.edu/cola/philosophy/faculty/profile.php?id=jadems) (德克萨斯大学奥斯汀分校)<br>[Dan Zahavi](https://cfs.ku.dk/staff/?pure=en/persons/34520) (哥本哈根大学)<br>[Hans -Johann Glock](https://www.philosophie.uzh.ch/en/seminar/people/research/theory_glock/glock.html)（苏黎世大学）<br>[Cheryl Misak](https://www.cherylmisak.com/)（多伦多大学）<br>[Nicolas de Warren](https://philosophy.la.psu.edu/people/nicolas-de-warren/)（宾夕法尼亚州立大学） |
